邊位手足將大大與小妹放上Ｈ漫網？？

諗住打個J姐

要將大大小妹發揚光大了!

邊個會J得落

真係痴撚線

畫嗰個真係cls

唔係連登仔畫架咩？

勁

係 有幸當時追到live

啲cm

cls

屌

睇到屌你小妹真係笑咗出聲
痴撚線

Fans應該好崩潰

自己畫完放上去?

點解唔畫多 d

痴漢
唔係fans見到都有d崩潰
更何況係fans

jed

係咪竹門對木門畫

0負皮 皮

手足係咪J到快要窒息

rule 34

P.s 畫個個係竹木對木門巴打 不是我
放個個都唔係我

平均評分係0.88

啲大陸網友留言先搞笑

看到粤语第一反应是某霸权粪作怎么办

邊個甘賤牙

這你也能用

笑左成分鐘

睇哂

屌，我要洗腦呀！！

有冇原po link

屌你碌尻成隻手指咁

【多圖】大大屌小小

thank you hwasa

巴打睇黎想要摩牙

畫得好撚似原作

好撚嘔心

好用

痴撚線

好嘔心呀，有無公德心架。

CLS

你個名...

FBI

你係咪J到盲咗

真人都差唔多

咁唔通小妹唔駛扑嘢咩

睇到硬左

屌你 腦魔黎既喂

我一陣影低放上ig fb
希望有人like啦

笑到癲

覺得個巴打好勁

推到竹門對木門巴打畫多D
比連登一眾手足打飛機

少左呢張既

小妹好大波

小妹冇可能咁大波

台灣嘅 用 =J 咁解?

成日同男朋友睇佢地 覺得佢地好sweet
一班連登仔on9當有趣 咁樣醜化人地好咩？

小妹真人都好白滑

痴線，性愛係神聖嘅儀式黎架，你呢啲醜膩嘅人睇咩都覺得係醜化人，我就立即醜化你啦柒頭

係時候衝出香港

其實佢地兩個同居
好撚明顯有扑野啦

睇到扯左

“我應該稱讚你把它翻成粤語支持一下呢，還是應該罵你翻譯得太接地氣完全用不了呢?”

點解又可以有人認為 大大與小妹 係台灣嘢
台仔啲世界觀真係

正一傻閪

頂，邊個放

又幾好睇

之前唔係講過大大換咗幾手咩？

Door to door

兩條仔一齊睇

仆你個街笑到癡線

次次戴面具，換咗人都唔知啦

啲留言好好笑

e-hentai都有

足ching好波

出現了

作者出現了

巴打請出手！

評分唔夠1

有追live
連登小有高質野

nhentai 都睇過

喺exhentai

Jm9

【多圖】大大屌小小

LIHKG @ Android

當時有幸live 到原post